引以自豪既法律 10男女涉石廠謀殺案獲保釋 其餘3少年暫控兩罪明提堂

來源：

老謀可以保釋？

真係嘆為觀止

腳鞍法等同謀殺不能保釋

為左大佬走去斬人

謀殺准保釋

即係咬錯人

肥佬黎就唔得

公民黨講兩句

一係鳩拉，一係黑社會自己友唔敢告
告嗰三個人都係告有攻擊性武器同有毒品
同謀殺傷人一啲關係都無

殺人可以保釋，批評政府唔准保釋，完全反智

殺人好閒姐批評政府係殺頭大罪

做嘢果啲孭哂
幕後掟錢果堆人無事

共產黨：人命好閒姐 政權先最重要

屌你老母警察狗